{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 힐링캠프글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際の基準人数料金であり、追加で付く人数に対する追加料金がある場合があります。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、宿泊をしなくても追加人数には料金が発生します。 最大人数を超過した入室は拒否される場合があり、その場合は払い戻しができません。 同伴ペットが可能な店舗を除き、ペットの入室は許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、グランピング、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、共用キッチン、駐車可能、海水浴場近くなどの利用案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金は何人までですか？",
            "answer": "基準人数料金はご予約の際に設定されていますが、追加で付く人数に対して追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地でお支払いいただく必要があります。宿泊をしなくても追加人数には料金が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室をお断りすることがあります。その場合は払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。ただし、ペット同伴可能な店舗もございますので、予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加利用料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動することがありますので、あらかじめご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。ペンション側はいかなる責任も負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数料金や追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室することができませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "入室の際には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、グランピング、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、共用キッチン、駐車可能などの利用案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 642
    }
}